有無人話我知curry點解要zip個頭係對家個心口

今朝勇士對活塞，出現左呢幕，我R哂頭

curry起碼zip左個頭入去5秒，究竟有咩咁神秘既地方值得curry去探索

吸取對方陽氣，增強自己免疫力

Curry個動作純粹係兩隻手㩒膝頭哥回緊氣
我覺得似係對面條友頂埋去，curry又頂返轉頭咁解？

頂住唔畀對方協防
用手攔怕畀人吹

補番條link 8:53 秒開始睇